我好想買架單車得閒踩吓，但好貴......

而且好怕自己冇呢個恆心

諗諗吓都係唔買啦
踩LocoBike好過
已課金

鐘意幾時踩都得

黃架佢

幫我計吓我課咁多可以踩幾耐

用過一次就冇用過

樓下未見過

慢慢用，得閒放假踩吓單車
又唔趕嘅

港島係弧島

好可憐

希望啲自私撚唔好鎖住曬啲單車
俾小妹都可以玩吓啊

loco
由一開始一堆共享單車百家爭鳴個時知佢係本土野就開始用

其實有啲驚仆街藍絲dum哂D車
所以個人建議靜少少
共享單車唔同普通黃店

二手400-700$都有啦

有report功能，loco team會派人做嘢

如果唔係踩得多，至少兩三個月

真係買咗又好多嘢煩嫁啦
唔知拍喺邊
又成日怕住俾人偷

其實點先防到啊？
有啲手足唔知，之前都就手用嚟起路障
請珍惜單車

呢啲幾舊水嘅cheap雞二手車求其放門口咪得

加埋又怕俾老母屌
我唔算成日踩單車，而且好屎
當租車得閒玩吓算

踩踩下就叻架喇
得閒無事夜晚自己落樓兜下自己個區都幾爽

我架單車都係放走廊
好彩走廊算闊無阻到人又無比人投訴

轉頭你就收到

之前家姐兩架都俾人偷曬
原本我想買嚟返放工踩吓都好
但又成日怕住唔知拍喺邊好，如果喺街
偷單車死全家

踩單車要好叻架咩? 無人叫你玩花式

慢過龜
之前同同學租車踩公路勁驚

我都有用
新界撚唔買單車都得
得閒踩番半粒鐘 做下運動

會有人收車嬸

十卜！呢排都見到好多人踩

靠左踩就得

矮仔又踩

一齊踩

幾時

之前第一次踩
心理壓力有啲大，第一次離車咁近
之後再試吓啦，唔係第日又俾人笑我慢過龜

放假

幾時放假？

或者有時放工
原本諗住今晚放工即刻去試吓
但家姐個女嚟咗玩，要湊住佢

你住邊頭?

油塘

湊女的薯皮，好有愛心

我可以選擇唔湊咩？

慢咪慢囉 踩得舒服is ok

百唔百厭？

薯皮好慘，星期日要返工

超百厭

因為窮

打兩份工？

矮仔好鐘意小朋友

之前係
但而家只返pt

冇正職？

暫時冇，休息吓
但差唔多要搵

D車十架有九架都有毛病

嘅然係黃嘅
我唔介意課嚟試下先
好過去藍店租單車玩